[純粹講歷史]丟掉幻想，準備鬥爭

先進的人們，xx黨人，各民主黨派，覺悟了的工人，青年學生，進步的知識分子，有責任去團結人民中國內部的中間階層、中間派、各階層中的落後分子、一切還在動搖猶豫的人們(這些人們還要長期地動搖著，堅定了又動搖，一遇困難就要動搖的)，用善意去幫助他們，批評他們的動搖性，教育他們，爭取他們站到人民大眾方面來，不讓帝國主義把他們拉過去，叫他們丟掉幻想，準備鬥爭。不要以為勝利了，就不要工作了。還要做工作，還要做很多的耐心的工作，才能真正地爭取這些人。爭取了他們，帝國主義就完全孤立了，xxxx的一套就無所施其伎了。